關西6日5夜求行程推介

如題
第一次去日本 咩pass 都唔識

唔好去, 留港消費刺激經濟

我果時冇買pass ,淨買 機場去京都果程，其餘用 ic 卡 唔會差好遠

可以買關西週遊卡 但plan左行程先決定買唔買
一個人去？ 會唔會玩埋京都同神戶？

成個旅遊台大把post同網上大把source比你做research 你係都要開個post出手攤大手板問人攞料。你話你係咪抵屌

伸手黨 而家你出錢比人幫你plan？

去飛田新地？

osaka 2 day pass 跟本書去